難怪當年國軍望風而降，原來軍隊的MRE狗也不屌！

解放軍一說有熱騰騰的牛肉麵，肯定馬上一半人去投降